## Демо 
Логин/пароль: superuser/unicom
``
http://89.223.24.33/admin
``

### Сборка и запуск
```
docker-compose build
docker-compose up -d
docker-compose run --rm credit_manager python manage.py migrate
docker-compose run --rm credit_manager python manage.py collectstatic --noinput
docker-compose run --rm credit_manager python manage.py loaddata initial_data.json
docker-compose restart credit_manager
```

### Адреса
```
| админка       | localhost:8001/admin  |
| api           | localhost:8001/api/v1 |
| celery flower | localhost:8002        |
```
## Тестирование

### Загрузка тестовых данных
```
docker-compose run --rm credit_manager python manage.py loaddata users profiles offers queries
```

### Запуск тестов
```
docker-compose run --rm credit_manager python manage.py test
```

### Credentials username/password
```
superuser/unicom
partner1/partner1
partner2/partner2
credorg1/credorg1
credorg2/credorg2
```

###  Таблица прав доступа
```
|                       | анкеты   | предложения | заявки           |
|-----------------------|----------|-------------|------------------|
| партнеры              | CR(self) | R           | СR(self)         |
| кредитные организации | -        | -           | R(self)U(status) |
| superuser             | CRUD     | CRUD        | CRUD             |
```


## Деплой
- `cd ansible/`
- `virtualenv -p python3 ~/venv/test-work-unicom-ansible`
- `source ~/venv/test-work-unicom-ansible/bin/activate`
- `pip install -r requirements.txt`

Настройка 
- `ansible-playbook playbooks/playbook-docker-debian.yml`

Деплой
- `ansible-playbook playbooks/playbook-deploy.yml`

### Создание дампа
```
docker-compose run --rm credit_manager python manage.py dumpdata core.User --indent 4 > users.json
```

# Тестовое задание No 4
Описание предметной области
Партнер может подключиться по API, создать анкету на своего клиента, отправить эту анкету для рассмотрения заявки на кредит в кредитную организацию. Кредитная организация подключается по API и скачивает отправленную ей анкету. Кредитная организация выставляет статус по заявке (отказано, одобрено, выдано)
## Задача
### Необходимо реализовать два API, со следующими методами
#### 1. API для подключение партнеров, через которое партнер может выполнять:
- получение списка анкет (с сортировкой и фильтрами)
- получение списка подходящих предложений
- просмотр анкеты по id
- создание анкеты
- отправка заявки в кредитные организации
#### 2. API для кредитных организаций, через которое можно выполнить:
- получение списка заявок (с сортировкой и фильтрами)
- просмотре заявки по id
Роли в системе
суперпользователи:​
- имеют доступ ко всем видам API
- имеют доступы ко всем заявкам и анкетам (всех партнеров)
- могут удалять и редактировать анкеты и заявки
партнеры:​
- имеют доступ только к ​API для подключение партнеров
- могут создавать анкеты и отправлять заявки
- могут видеть только свои заявки и анкеты (которые сами создали)
- не могут удалять и редактировать анкеты и заявки
кредитные организации:​
- имеют доступ к ​API для кредитных организаци
- могут видеть заявки, которые отправлены к ним
- не могут удалять и редактировать ничего
- могут изменить в заявке статус
Информационная модель
#### 1. Предложение
- дата и время создания (автоматически)
- дата и время изменения (автоматически)
- дата и время начала ротации
- дата и время окончания ротации
- название предложения
- тип предложения (потреб, ипотека, автокредит)
- минимальный скоринговый балл
- максимальный скоринговый балл
- кредитная организация - foreign key
#### 2. Анкета клиента
- дата и время создания (автоматически)
- дата и время изменения (автоматически)
- Фамилия
- Имя
- Отчество
- дата рождения
- номер телефона
- номер паспорта
- скоринговый балл
- партнер - foreign key
#### 3. Заявка в кредитную организацию
- дата и время создания
- дата и время отправки
- анкета клиента foreign key
- предложение foreign key
- статус (новая, отправлена, получена, одобрено, отказано, выдано)

## Админка
Все модели используемые в приложении, должны быть доступны для редактирования в админке. Необходимо настроить для каждой модели: list_display, readonly_fields, fields, raw_id_fields, list_filter, search_fields

## Оценка задания
Все что не указано в тестовом задании на усмотрение кандидата. При проверке тестового задания будет учитываться:
- рабочий код который можно собрать, настроить, запустить и проверить
- организация и удобство API (наличие browsable API, см. ​пример)​
- удобство админки (возможность создать, удалить, изменить и настроить любой
объект)
- выкладка кода на github (все лишнее должно попасть в gitignore)
- наличие инструкции к инсталляции (развертыванию), если сделаете в docker
будет плюсом
- БД должна “подниматься” с нуля с миграциями
- наличие фикстур приветствуется и упрощает настройку
- наличие тестов приветствуется
- качество кода, его организация и читаемость
- применение готовых решений, стремление избежать "костылей" и
"велосипедов"
- наличие документации к коду, пояснений и комментариев приветствуется

## Технологии
python, django, rest framework, celery
Вы можете использовать свои технологии, тогда решение нужно будет обосновать.
Желаем успеха в решении тестового задания.
